如果今次拎金獎嘅歌手唔係牙醫而係婦科醫生

如果今次拎金獎嘅歌手唔係牙醫，而係一個婦科醫生，會唔會有女fans 慕名去搵佢睇閪？